[有圖]睇完今晚打喪屍,王敏奕大波到！

曾國藩晚晚唔使訓

完全幻想唔到

係咪佢?

李鴻章肯定好葡萄

慈禧太后肯定好妒忌。

仲正過珍妃

左宗棠睇到流口水

祐夏閣起勢打飛機

然後係咪要加句

古人誠不欺我

汪精衛都浪子回頭